有冇人睇左天煞重炮

占士法蘭高可以發揮多d 就好
最尾Michael B. Jordan

睇完諗梗自己睇咗啲乜？

好耐冇睇過一套咁渣嘅戲

套戲係好閪平淡 關於支炮同佢D人講得好少 我寧願佢講多D關於支炮既野

聽個名都知膠

睇完真係唔太知佢重點想講咩
同埋佢係未一個series 既電影黎？